懷疑有假遊行出現 青衣荃灣人請注意

係wtsp流傳緊 但從未係各大媒體見過 亦未見過有不反對通知書既申請

大家提下身邊銀髮族既朋友

驚佢係呃人出黎 唔知有咩居心

另外 721 見

推

完全冇人宣傳

死共狗放流料

push

屌fakenews黎下話
屋企兩老信到十足十 街都唔敢岀

條路線要行幾耐？

行成日都未行完啦

真係有留意開都應該知係721，至於fake 唔 fake 到，一出荃灣唔見封路都知啦，咪當行街囉

條路線圖都好有問題啦
荃灣上山 落葵芳經外邊入青衣 中間麥撚野都冇
如果真係行都唔知行黎做麥9